得不到多麼好 當得到不知怎算好

都兩年啦
放佐咗你兩年 同現任都年半
點解早排發夢要夢見你？
點解個心要悸動要放唔低咁樣？

射左會好D

你係記念段關係,唔係個人